（突及） 五星戰隊宣布退場!!!

五星戰隊, 美少女戰士， 萬事屋
滅鬼隊， 木葉忍者， 一番隊

因爲大家近日捉鬼
不割但

宣布退場

唔排除會有更多小隊退場

Btw 真係會咁高調宣布退場?

天人小隊都會退岀

付出咁多，結果係連出個post都比人屌鬼，好諷刺

突發！和勇全面退場

個風向突然好強
想大家反思下
會唔會咁高調再連公開退場
可能我想多左 但要跟acc 再起隊人出黎
班popo有無能力做到呢？

會唔會五毛帶風向？

小心d 姐 區選後大家都見到好多休息撚
散水撚帶風向

娜乸小隊 都退埸，返鄉下過年！！

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

推

反鄉下

粉碎流言O既方法, 整多50個

其實都唔係好突然，氣氛一直差，只係連登一片歌舞昇平，有人出聲就一句區議會大勝 一月一百萬人壓埋黎，可以點？

點解大家過左半年
咁易放棄?
咁易比人帶風向!
其實真係要好好面對自己

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

我覺得有真有假
一定有人會覺得辛苦，撐左咁耐，本身大家都係普通人，頂唔順有幾奇
但都覺得可能俾有心人再將件事推到極端，引黎反彈
搞到好似笑緊/屌緊真勇武

明白大家唔想俾人唱淡，但都要顧及其他手足感受
另一方面，勇武可以休息，可以諗下轉變，但希望大家唔好放棄

付出多？
夠坐緊果d多？
夠新屋嶺果班多？
革命？

一雞死一雞鳴，身邊新加入小隊起碼有3隊每隊10人以上，大家繼續努力，安靜贏

解散小隊一樣有人係荔枝角入面
前仆後繼 你行你上

半年付出都換唔到一個記念post
最後都係要俾人捉鬼

獨眼巨人小隊 得返巴尼一個生還決定退場

其實勇武退唔退場，係真係假都唔重要，每位手足繼續做返自己力之所及既嘢就得。
因為本身呢場運動就無人有責任為其他人勇武，呢場仗一開始就係每個人為咗自己既自由、公義、良知而戰。
所以如果勇武退場你就放棄，無論消息係真係假，勇武派都只會淪為condom，乜嘢和勇不分都係垃圾。
希望香港同路人知道自己既定位同目標

原來友隊五星都退
咁七星戰隊 八福戰隊 九喜小隊都退了

黑色騎士團Zero 表示退場

鐵華團團長退場並表示不要停下來

你究竟係邊個

大紅蓮團，同大家喺poly並肩作戰過嘅秘銀都退場

岩呀 以正視聽
希望大家明白
雖然呢種懶幽默去引人入黎好令人反感

鐵華團 T^T!

玩完膠未

你睇得出係膠就即係可以話比班5毛聽
我地唔受佢帶風向!

手足退場 明白, 亦都理解
希望手足好好休息

都想提手足, 係真都唔好太高調
真在好多FB IG 都SHARE緊
就算休息 都應該靜雞雞
大家會體諒亦明白

七龍珠Z小隊入場

龍珠入埋場, 許願可以嗎?

😂😂😂

呢隊應該係戰鬥力最高

真係好有紀念價值喎

全王面前講咩都係無用

武力介入

你咁樣諷刺 咪令果班手足更灰
好多後生仔黎架咋
激幾下就收皮
冇乜必要咁樣開post抽水

滅左團啦

係就好

如果呢D小隊唔退, 我地嬴左!!

BRO 真心無咩好紀念
安全比紀念重要

曉呢

奸架喎

要安全就唔會出黎，而且都退場

夠喇
尊重下前線
如果係分化撚假post 冷處理就夠

牙銀

唔係佢本人

冇力介入

唔係話比狗攞咗個ac咩，講啲嘢都似風向撚。

真又好假又好
我無能力估計

但係我只係知大呢d都係警惕自己能力範圍內再做多d
仲有係避免極端言論

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

咁都唔等於出黎就要送頭

起底完都知你垃圾 繼續玩膠啦 屌你老母

真正令人受打擊， 唔係單單“捉鬼”
而係過程中豪無尊重 被人身攻擊 粗口問侯 sir前sir後 ， 你有證據質疑 我都會耐心答
但動機論就被指係鬼係會heartbroke,
當你無條件付出 但被踐踏既感受
大家要設身處地諗一下

咁命運 自由 正義 突擊 救世 脈衝呢？

仲有泥門 皇城 龍門寺小隊？

全部未能聽過……

我都可以話超力戰隊已退場啦

RIP

靜雞雞退，好冇？

大哥上面個D 係高達, 唔係小隊
明唔明咩係小隊

我地只攻與防隊都退出了

Exia 驅逐目標

政府一向深夜洗版帶風向

調查兵團都宣佈退出, 繼續係牆內做港豬

地球防衛部小隊宣佈退場

又幾好笑 衰鬼

鐵血戰士隊進場

老子, 孔子團隊做咩唔表態

仲做到既就麻煩睇下可唔可以做多D

退場都要出Po，自己諗

開始膠化個運動

孔子左膠淨係識日日ff 大同世界

拉

扮和理非割無效
咪扮勇武割囉

Power ranger小隊好似都退場
聽聞要飛何李活拍續集
好可惜

我 就係高達

Hi 又係你

啲隊名

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

喺Els母星辛苦了

救命，冇眼睇點解要紀念，唔係應該低調嘅咩？

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

衝係佢地
坐十年係佢地
到最後退場抒發下都唔得

愛國戰隊全面進場！

係

Keroro呢

有冇人改做
"人權法一通過，我地和理非即係贏咗"

分分鐘full gear一聽到有差佬即刻向後跑個堆都郁金隊

屌你老母，仲係到開膠post，拉

Londo Bell 同 Neo Zeon 表示退場

我掌控了人權法
中共想忤逆擁有人權法的我嗎？

其實心照啦 起個朵之後又高調話俾人聽。

如果係我一定唔會咁高調 博拉咩 有得講都話咩都冇去過。

Mk仔咁中意博人認同

和理非小隊 都係 小隊

鬼殺隊全面退出

AGREE, 正常點會咁高調
明知 有機會可以TRACK 到

調查兵團死傷慘重，出現內訌，宣佈解散

做勇武係鬼
唔做勇武又係鬼

血盟騎士團 正式退休

港豬如果識雷之呼吸就可以嬴
訓教都救到港

港豬唔係獸呼咩

唱K小魚仙戰隊 宣佈 退場

獸呼 巧似巧廢
利申: 動畫ONLY

只係過左一晚 就成版都係退場post...
真係咁突然？

真心問佢地有咩理念或者有咩信念驅使佢做 10個有8個話幫香港

但係真真正正佢哋做完都係為咗快感刺激

唔係分化自己友 但係要明依家差唔多去到國與國政治問題，唔係再係中學打交咁

pull

和理非小隊退場

仲有08小隊希羅，有圖有真相！

一晚就好強, 唔係突然, 應該點講?

五毛散水隊宣布上場

流星行動5機宣佈自爆退場

黑色騎士團都退場

你up乜？
幾粒鐘有咁多個post 唔係突然係乜

我咪話突然!!!
係我GET錯左你質疑我個"突然"
SOR

我係鬼滅隊 用緊狗之呼吸法！

乜黎 未聽過

你走啦 唔該

魯魯修

白戰士未出黎

留低部高達，ok?

相良宗介小隊退場

冇太陽爐ok?

我地黑絲小隊既10個手足都退場啦

俾我哋抖下，我哋會返嚟㗎係咪?
WE WILL BE BACK

宇宙戰隊剛剛都話退出咗。

無太陽爐，咁留低個叉電器

仇龍新戒小隊 都暫時退場

侍奉小隊都正式退場

玩完膠，快D推下活動post啦！

不推文

任務了解...

08MS小隊都宣佈退場

咁六呢？

武力介入失敗了

數碼戰隊表示退場

關於小隊退潮論 真勇武有野想講

開個post 0成本 有咩做唔出

啱呀屌 1月1號 女手足單嘢仲唔夠咩 諗吓有咩人會上黎出post 話退出啦 大家唔會聞到呢個分化味濃嘅風下話 正常聞到味都唔會再出post 講話退出 對家就捉住呢個位玩弄人心 大家預視到咁 仲點會出post 比對家咁吹分化人心風 記住對家係開始認真對局架

Btw 唔撚好再捉鬼啦

送俾你

唔好意思 我要退出群組 因為我覺得你呢個群組係好不健康架

前面宣佈左啦

表演下

OHHHH ZERO

正 呢隊野

ALL 仔?

呢個星期6日好似好靜咁

黑絲小隊平時職責係互相share黑絲丁圖

推呢個

戰績

係…
兒登仔冷氣軍屎
衝既又唔係距地…

王志民小隊都宣佈退場

最好全隊死絕

共產黨退出

真心…
上水一役就知
氣勢唔同晒…

今時今日有一半便衣狗，要捉你地容咩易

這就是香港

鐵華團， 自護， 新自護，地球聯邦， 隆巴納同08小隊都話會退場

流星作戰個5個仲將d機送晒上太陽

真係多謝蒙面便衣香港警察四處放火破壞代勞。

武力介入>冇力介入
Mr 武士道>Mr 冇事做

專員小氣退場

護廷十三隊都表示退場

出征小隊決定入場。所有男人有鳩既。去d狗女

講得好

仲有宇宙海賊

本來連登仔話唔係佢本人

我都半信半疑

睇完呢個留言我就信啦

勇武 文宣 金主 每個行出嚟嘅有邊個唔係付出緊㗎

RIP

扮退場就扮得咁突兀警犬

你up乜？

五大訴求 遮眼

大紅蓮團表示太勇武被捉鬼退場了

唔爭在宇宙警備隊都返M78星雲……

習狗小隊退！

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

圖 or 老母

新GGen 都有

幾時出2 呀

希羅 有愛

有真有假
退唔退出自己決定

俾個加拿大你奶

應該唔會有

中洲小隊都退場

好感動
原來有咁多勇武小隊

乜黎

咩係突及?
突然及時?

我地 HKG48女團 都決定淡出

海軍陸戰隊退咗場未

連登真係容易比個人帶風 醒少少
連登最撚多就係五毛
一日唔撚答應五大訴求 一日都唔撚洗旨意收我哋皮

.

未見過人打錯字咩

幾時有過呢個團

我以為另有用意嘛

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

流星作戰小隊亦會退場

任務完了

我要入面個Veda同啲data就夠

你問阿寶拎
唔係 係李瘋子

忍刀五人眾呢？

媽的貢丸

食屎啦 熱狗

又分化

玩夠膠未

圖呢 佢哋好重要
仲有凱婷

知 更 鳥 呢 個 account 極 可 疑

大 家 睇 路

挽留

又 分 化

屌 不推文啦 膠文阻住連登熱門

調查兵團全滅

無論真定膠
捉鬼post 退出post唔該沉底
推翻行動post上熱門

佢哋都退埸

唔好搞我 我退出左

Keroro 小隊將會退出

green object

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

唔好變玩膠。。。

其實諗深
一直以黎行動想底調，唔想比人知做過咩
結果而家呢個時間，就彈一堆XX小隊黎
好似招供咁認曬做過咩，要退出咁
唔怕會查到？咁唔怕，點解一直又要低調？
唔覺係吹風咩？

膠化運動係佢地強項，你唔知咩？

其實嘛，對所有會造成分化灰心影響士氣po，都無視得啦。邊個最想有分化內訌，大家心照啦。

大天使隊宣布退場！！！
殖民地五子宣布退場！！！

就係覺得吹風!

哈姆太郎呢

大家清晰就得

暫時得偵查技能
漫畫裏面都幾勁

其實就算係前線定口中講既鬼隊，退場都係佢地決定。要清楚被拉被打既都係佢地，和理非既連登仔麻煩專動佢地決左。
咁先係對前線最大既專重

快出第二季plz

你岩

兵長

咩事？ 我退場了。

ok

我理解樓主出post既意義，但尼個post其實有分化意味，亦係對前線小隊唔太尊重。希望你明白

大天使隊而家先全面進場亂入喎
射低晒兩邊勢力
魔也咩囉

團長，你在幹什麼.Jpg

狗之呼吸-柒之型！四點鐘尻叫！！

多謝你地為香港

香港人不值得擁有你地

速龍小隊退場你地信唔信

邊有咁易分

仲有調查兵團同零番隊

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

一件認真既事
但個個入黎玩膠
真前線手足入黎會點睇

期待回來

不要停下來

與其玩膠 不如狙擊 TVB
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

唔玩膠啦 行動啦
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

樓主點睇你隊五星戰隊同滅鬼隊俾藍屍點左相

所以咪退落黎 等風聲無咁緊先

支持

團長

終於睇到人話

調查兵團真係頂唔順了，我們也要退出，太多鬼

神po LM
呢個膠po竟然會比藍屍group以為係真

真心咩！ link

暴徒爆內訌

睇埋呢串留言

點解唔係咁多退場post先灰
我見到咁多諷刺post反而認為運動唔會完

大家識講笑即係5毛帶唔倒風向
你明唔明